無線甘草演員代表作

抛磚

盧宛茵 季節 戇夫成龍 BB來了
秦沛 天地豪情 創世紀 美味天王 絕世好爸
米雪 溏心風暴2 大太監
李司棋 流氓皇帝 真情

不服來辯

甘草演員講緊年紀大嘅綠葉
除左第一個 其他點樣綠葉法

睇黎你唔知咩叫甘草

Madam Lo 65
米雪 63
CK 68
其實呢啲都係

其實叫得出名嘅都唔甘草得去邊

除左盧宛茵叫甘草之外
另外三個都做開主要角色 點樣甘草法

btw 真係比個甘草你
駱達華 - 陀槍師姐 (鮑國平)

劉丹 羅樂林 秦沛 劉江 呢幾個代表作多到數唔倒(亞視+無線+電影)

睇完第一個 已經唔駛睇落去
盧苑恩代表作係呢套

陳榮峻-譚道德

魯振順 - 比干 東方不敗

李家聲 雷震子

你明唔明人地講緊咩？
你明唔明咩叫廿草？

不服來辦 自己都唔理解既野仲搵例子之後叫人不服來辦
唉屌

成日覺得後生既佢好似元祖高達既布拉度船長

秦沛就梗係賭聖，細細地同你玩番舖

郭峰

創世紀
尋秦記

王偉=岳不群

開心速遞唔淨止寫主角，連甘葉嘅演員都有機會發揮
仲要呢啲支線都寫的好好
仲有群姐

封神榜嘅姜子牙

好撚好戲